Опишіть своїми словами як працює метод forEach.
forEach - перебирає елементи, немутабельний спосіб

Як очистити масив?
arr = [];
arr.length = 0;

Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?
typeof(arr)
Array.isArray()
